{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔 UK (유케이) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン:20:00 チェックアウト:12:00 チェックインアウトのご案内:予約のお知らせ客室料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 1人追加料金が発生します。 車両は客室1台のみ可能です。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 夜間の過度な騒音発生時、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室の物品破損及び盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室のご利用案内:。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室の場合、入室人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要ですが、基本的には2人入室が基準です。1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "車両は何台まで駐車可能ですか？",
            "answer": "車両は客室1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女の未成年者が同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女の未成年者が同室での宿泊の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。これによる不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が取られますか？",
            "answer": "夜間の過度な騒音発生時、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物品破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室の物品破損及び盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用案内は提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 484
    }
}